論執死雞，邊個錯？

本人唔係執人死雞個位，
事發在公司某同事身上，突然好奇大家有咩睇發，雖然理應執死雞個位錯在先，但係俾人執個位係咪都有錯？
相信風趣既巴絲們有不同見解，等我講下案例先。

L(男) A(女)

其實L黎公司做得幾個月，呢個人為人處事方面十足十on9仔，問廢話，講野唔經大腦。脾氣唔話太差，但就係處事不成熟，又時不時係到撩事斗非。如果再加上工作表現既話……冇眼睇，到底佢有冇腦呢個器官……

A係公司做野有一段時間，雖然同佢算係fd，但因為工作範圍唔同，所以時不時會聽同事提起A既事，而且有時會見到A過黎交代下文件或者報告之類既野。

咁A前段時間同多年感情既ex因為結婚問題一拍即散。
佢個ex想繼續拍拖，話觀察(why？)多幾年，但A認為已經拍拖8年，唔依家結婚，等到我"謝"曬你先肯結婚？咁……
再加上ex開始冷漠對待，吵大左，最終失戀單身，進入左:
好傷心又忘記唔到對方，同時又尋求救援(感情上)
呢種好脆弱既狀態……
係幾個月前，L加入公司冇耐，因為A係人事主管，負責教新仔做野，所以L得知A處於失戀狀態，開始就對A使出攻勢。
為左同A獨處成日都自願ot，又時不時幫A買Lunch，雖然我唔知A實際念法係點，但事後問過下，佢話幾enjoy呢種“關心”

呢瞬間我有幾種念法出現係腦海，
佢係因為失戀搞到感情上既判斷能力都冇左？
定單純大家都玩玩下暫時當L係救生圈？
又或者因為覺得呢件事傳出去俾佢個ex知道可能ex會回心轉意？
我唔肯定以上邊條先係正確答案，只明白女人既思想真係好深噢

就一個月前，公司有晚會，大家都飲大左，A都唔例外，L呢個時候當然就睇岩時機，帶左A番屋企……唔洗講都知係卜野啦
事後A同L都一齊番工放工咁，冇幾日就同我講兩個已經一齊左。L仲on99咁有幾大聲得幾大聲咁同周圍既同事話"我同A宜家一齊左啦"
成日係公司到同A做埋d曖昧動作，又俾同事睇到曬，你做野還做野，仲光明正大咁係公司搞辦公戀情，除左替A既形象擔憂，就只有on9呢個詞形容L。

以上就咁樣，我聽過唔同人既睇法，大部份同事認為L有錯，同樣都有唔少人認為A有錯，所以大家點睇？

ps:雖然系工作地方發生既事，理應po工作台，
但係呢件事主要係想知各位對執死雞呢個行為既睇法，所以都係po感情台啦

兩個都戇鳩
無得話邊個錯

個人覺得A幾可憐，但唔代表可以亂揀對象
L又好鬼死狗係人地脆弱既時候入手的確係兩個都on9